despacito 我系Italiano

吾系pillipino 飲杯cuppacino

善心打破零回覆

despacito 日日成為性奴
吾系philipino 成日瞞住去勾佬